致 前度

同你散左之後諗左好多野
我唔知原來我一直比你個feel係唔好, 所以你唔識同我溝通, 我仲以為我地一直好地地, 但你係忍緊我
我自己對你一直有啲內疚感, 亦有時覺得真心唔太夾
但其實我對你既感情係慢慢加深, 對唔住,我到散左先知其實我好重視你
我自問唔係唔識珍惜你, 所以唔鐘意比嗌交食左本應甜蜜既時刻, 所以我會 嬲你一陣就同你講番sorry
但原來喺你眼中我係好麻煩, 成日嬲, 成日都要你氹, 我地仲有好多好多既誤會

我唔怪你唔同我溝通, 我明大家都有責任,
但既然將誤會講番開, 點解唔慢慢相處多次

我應該真係唔了解你, 但係我地兩個想對方開心既心係一樣, 只係方式錯 ,點解要去到散, 了解係咪唔可以用時間建立番...

其實我明知你好多缺點, 你又唔成熟, 又鐘意逃避, 又唔太諗人感受,
朋友都話放棄啦, 佢又唔係特別好,
但係點解我仲係好想你番黎,無論佢地話你幾差都好, 喺我內心你都仲係好好,
或者因為真係太鐘意你啦

可唔可以當我想停留喺你身邊既時候,你都一齊同我經營番段關係

h_f, 唔知你會唔會睇到, 但我好似得番連登可以比我出下聲, 我已經唔敢再同朋友講你,日日都講你真心好煩 😂

咁似我女朋友既
而家諗緊分唔分手

點解想分既

如果係溝通完, 大家坦白完, 係可以改善個情況, 而有心想改既, 就唔好咁易話分:(

我明白男人係忍忍忍左好耐, 諗左好耐先會想分, 但係 ,係咪女朋友唔知你一直忍住咁多野啊? 如果佢咩都唔知, 到最後先知你一直唔開心, 但佢比你飛 , 係幾無奈

佢都係成日亂發脾氣 又嫌三嫌四
話都話左佢好多次 分手都講過幾次
佢又話唔想分
但次次我都衰心軟 之後佢又係咁

我個case就...我冇比人話過
不如咁啦,比多次機會, 同佢認真講多次係最後一次
難得一齊到,係一種緣分

唔好意思我都唔太識講啲咩比你

男朋友唔講係問題，但次次都講，只係變左另一個地獄。
有無人覺得女朋友熱戀時太熱情係個問題?(唔識形容)令男朋友覺得太煩。雖然大家都想要。

佢嫌我唔夠痴佢就真

又係呢d散鳩左先黎望返轉頭

好馬不吃回頭草

佢既好唔值你留戀?
定只係礙於面子關係炸